二百萬人的英雄：謝振中

我代表200萬人多謝你
如果你願意將政府警隊做既一切講出黎，將會造福香港，你既祖先、伴侶、後代都以你為榮，你就係香港真。英雄！

呢條路唔易行，但我希望你會堅持，香港人與你同在。

我以利迷名義宣佈，利記有謝老四，香港有謝振中

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

好

謝sir萬歲

低調啦

低調D 啦，吊

好彩有佢 不過低調啲啦

謝sir 雖然呢幾個月睇記招你好黑人憎
但如果你肯企出嚟 我一定會願諒你 再當你英雄咁拜

我願意用謝sir一家既居美權換取黑警名單
謝sir萬事小心

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

我唔願意呀佢爆完好成家搬翻大灣區啦

最強白警，贏輸都係睇佢頭

做咩成日提住佢，再搞人地份工都冇埋

推

工冇，但良知有返

上天會令你眉毛重生

咩200 萬人?
係750萬減撐警既仆街

多謝謝sir

日後一定眾籌係中環起謝sir紀念碑

多謝謝sir, 已經通知左所羅門。。。可以安排去美國

放心喇謝蛇 老美比中共更講信用
反正你都唔憂柴憂米 揸住張你同事可能呢世都無機會拎到既綠卡慢慢捉早享福好過

玩夠膠未？

你真係當班狗it真係智障？

銀妹我愛你

屌你個熱門成幾個謝振中post

大把銀髮族 中年巴絲睇連登

佢地唔會知你地玩緊膠 以為班狗真係良心發現

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

狗都有人吹奏 佢講咗咁耐狗話 講返人話就要表揚？

感激謝SIR關鍵時刻為港人發聲

屌,del post la

唔可以咁揚
好容易被狗mom po

謝sir，你係我地嘅英雄

人民英雄

可以改名叫震中
震撚死

謝振中，你和你的家人都是香港兒女！在黑暗橫行香江的時候，請你為香港發出正義的呼聲，舉證黑警、武警、公安罪成，做有良知的真香港人！

十八區 全力文宣 勇武如水

玩夠未

牙中！

中中 愛你呀😘

咪撚再推垃圾post，集中返行動post唔該

多謝謝SIr！為謝Sir點讚！

in謝蛇 we trust
想要name list 可pm me
@handsomeguy1234

有Template比美國幫謝SIR 攞綠卡未?

拉

手足嚟 細聲啲

遠水 希望有4000和理非幫手

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

遠水 希望有4000和理非幫手

多謝謝蛇為香港人做返件好事，雖然有屌過你老母同叫你死全家，但依家有考慮收返

香港謝隊長

[member/]屌 收聲啦你地
係咪要搞到以後冇料收
On99講野又唔加密[/member]

好欣賞振美

salute

我哋香港人會用傘陣護送你入美國大使館申請庇護

頂 笑死

謝振中

雖然我唔會原諒你 但都多謝你係呢個時刻企返出黎 做返個人

Push

如果係假,唔該唔好再推,會變 Fake news

親中=比人當condom
親美=真係會保住你

謝謝謝🐍

幫得我地嘅就係自己人

多謝你啊 不過要小心啊

真係好彩有佢

振中已變振美

呢度有 mon post 狗
樓主咁樣以後點會有白警出黎

可唔可以唔好再講
搞到謝sir幫我地單野黃咗
少咗個戰力

謝sir

我們多謝你

係五百萬人

振中sir唔振中 選擇振港
兄弟爬山 明嘅在心中

我真係唔明點會係有返良知
佢係因為怕冇左居美權
如果今日唔會影響佢居美權
佢條仆街都唔會去篤灰
佢根本就被迫 你地個個講到佢英雄咁
就算佢篤灰我照樣祝佢死全家

希望阿中可以留喺香港，希望阿中可以參選立法會議員，加入政壇遲啲選埋特首

Thank you Sir!

辛苦曬你做咁耐臥底

相信警隊入面有好多 真。香港人
唔會盲撐中國 ,唔會盲反普世價值
香港有困難時，就會 stand with hong kong

中共都當左佢間諜
而家佢唔搵美國尋協助都唔掂

講好左唔篤灰

Curve to straight

咁撚多呢啲post

低調啲啦，我哋要保護振中啊

姐係會跣腳？

你又講得啱，非自願唔值得歌頌

謝sir 好波

仲要講幾多日呀

多謝 謝sir

Tse sir 同老美搭好路

港人感激你呀，謝Sir

香港加油

屌謝sir好癲 連江永祥都爆出黎...
謝sir多謝你

唔好篤灰啦屌

靜靜地贏唔得既.jpg

屌手足黎

雖然冇根據，但睇樣佢都唔似係好人

改名啦 個名唔啱你

謝振中啲愛子愛女以後唔洗再畀人話係警二代啦
正式轉為 洩二代

謝Sir多謝你

兒登仔真係好撚弱智

支持謝sir 大義滅親！

gif嚟

多謝晒謝sir
不過低調呀，記得不推文呀

Tui

唔好漏咗呢條仆街！

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

謝sir最強

真心多謝 謝sir對香港既付出🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽
係時候撥亂反正了

謝sir萬歲我可唔可以娶你個女

好無聊 唔好玩膠

邊度睇

佢都係被人篤灰出黎既賤狗
好多野佢都係唔清唔楚only

篤灰始祖江永祥

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

謝4累輸利記 謝蛇累死香港
但利記之後有高普打救
香港有天琦打救

屌你老母 人血饅頭 搵食過主啦

之前見到有個post講，但係搵唔番

謝sir

原來謝sir一直搜集資料，一直怪錯你
向你敬禮

自膠

關於上星期手足去車公求個枝簽

謝sir繼續係tg group爆料啦

多謝你仲有良知呀

謝!震中!

全家平安

咪再出賣隊友

講埋啲無聊嘢

感謝謝sir身在狗營心在港。
振中於香港，如張學良於共產黨也。

唔好害人啦 人地係英雄

身在曹營心在漢

一齊唱下歌 派下膠咪算
好似雨革咁玩嘉年華
死左既手足...真係唔好彩啦 Sorly lo

Lm

以後唔反謝sir了

In 謝sir, we trust

謝蛇用苦肉計
真喺好比赤壁黃蓋
辛苦咗咁耐 記得喺美國要生活得好啲

thank you sir

污點證人唔易做ar
加油 謝sir

謝Sir 你去美國都係想擁抱自由民主世界
如果你上到岸
不如幫下香港人
為咗真正嘅正義同自由
你班夥記殺人滅口強姦講大話乜都做齊啦

加油啊謝sir
篤晒啲仆街出嚟
去美國嘆世界啦

班散仔溶左佢都似

佢係英雄? 咁義士係咩?
都係因為自己利益而爆咋，講撚到個仆街係英雄。

美國有咩係唔知，佢真係肯公開做證人先算啦

謝sir!!!!

推撚返呢個暴政,叫佢返黎做處長都仲得

謝sir原來先係一哥

其實真係好奇怪，唔知點解咁多人覺得申請account係難到成個黑警IT dept都唔識咁，但係佢地自己又有account, 定係唔知點解會覺得連仔識自動bam晒d黑警account, 但係又明明成日見5毛，真係唔知玩膠班人係乜logic

如果謝sir清算哂班仆街丶
我見議連仔幫佢眾籌丶
話晒過到去人生路不熟都要有啲錢旁下身啦！

玩下膠都算

但屌你熱門幾個post都講緊謝振中

仲以為好有用個下抵死

謝Sir 一直以來辛苦了 香港英雄 謝振中!

無謂為左3萬隻狗而放棄自己未來有好日子過啦

謝蛇

做人做狗自己簡

屌 靜d啦

擁抱自由世界既榜樣

加油加油吧

靜靜雞贏唔得既...

振中sir

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

佢派牌咁舒服
明明係車謝真奴

謝sir,做歷史英雄定狗紅你自己決定喇

正經行動post就冇人推
玩膠post就咁多正評

謝振中訪美有外情
世界為你高興

支持

污點証人

啊中加油！

振中狗 選擇做返人
好事黎

車公

浪子回頭金不換

靜靜地嬴唔得既

[遊行新方式]會師

警察，如果你唔想俾國際法庭重罰，請盡快去美國領事館做污點證人！

為左綠卡
你一定要講出嚟

謝sir 個姓真係無得頂

賣唔賣隊友都好，都要繼續叫多謝sir (thank you sir)

推到謝sir 睇到

宜家邊個話佢會出黎做證人？

唔好再推啦!!!!!

之前叫你謝狗對唔住

你是我的英雄

狗隊而家內外問題幾嚴重唔使我地講，制裁、上國際法庭、清算只係時間嘅問題。你轉做汙點證人，講晒所有野出黎，我地願意比一個新嘅身份你（將來），仲有機會可以移民美國，冇人會知你邊個，你仔女將來亦會有條明路。條路點行，自己揀啦。

９９９９

傳傳傳
唔知係咪既

香港 勝在有謝sir 不畏強權 悍然揭露暴政之黑暗

謝sir,你係我地既英雄
以後4點鐘見唔到你

雖然我知曲 不過污點證人叫英雄 真係講唔出 好對唔住一直為香港打生打死既勇武

保護義士啊仆街樓主

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

綠卡英雄

乜水

好驚謝sir會變浮屍

一將功成萬骨枯
謝sir加油

謝sir一個賣一隊

二百萬人的英雄：謝振中

唔好姓謝 姓白啦
白振中

唔好篤灰啦屌 希望del plst拯救謝蛇

加油謝蛇

屌你,保護義士呀～你講出嚟佢道被自殺架啦

低調啲

好驚中共秋後算賬
謝sir

push

怪錯咗你

無間道

為左綠卡,可以去到幾盡

多謝謝蛇

狗IT真係智障

支持謝sir

謝sir去到美國生生性性做人喇

振中點都好過振英啦，起碼識得做污點證人

三年又三年，三年後又三年
終於畀謝sir等到

sor9

多謝你

謝sir多謝你 好人有好報

多謝啊蛇

多謝 謝sir良心發現 美國等緊你 準備改定名叫振美

謝振港

唔好爆

屌真係叫唔出英雄啊

多謝謝大佬

謝生多謝你為香港人付出 為綠卡篤灰

呢鋪真係香港好在有你

can u send me

篤灰大賽 正 式 開 始！
篤得快好世界呀
篤得慢果啲等祭旗啦

謝Sir為咗全家成為美帝人

可以去到幾盡

願聞其詳。

咪撚篤灰DIU LEI

有預感會比連登仔燈死
唔見兩日放下假就比你地講到驚撚左咁坐得呢個位都預左架啦，好心你地醒少少
如果謝蛇篤灰，我切J搞碎再自己食返

謝 sir 好波！

起碼六百萬啦

比所羅門見到真係信就仆街啦

如果佢出黎俾名單過往既事都唔計較，我會日日幫佢裝香還神

其實好多中共官員D仔女吖、資產吖都喺外國，用外國貨有外國籍，喺中港、用國貨先係忠誠呢D野，係我地自己一廂情願，佢地應該無咁諗過

同慈

同意

不要信會講以下說話既人，，
問，你問他為何不出面
答，是怕比人拉所以要低调
我話比大家知，做這的就唔會怕，話要低調？你在這 網站眾籌 同直接話畀差人聽有咩分別？還有，如果我是你，根本不會講到咁白，如果大家係信既，你話家裏糧油己空，細路妹情況好慘，請大家幫幫忙。這以是夠